[文宣] 文宣圖片可唔可以加入多d少數族裔既參與者？

其實抗爭者唔只係華裔香港人，唔少手足其實都係少數族裔。而connect埋少數族裔非常重要，我地亦唔應該忘記佢地。由其是我地如果要獲得更多既國際支持，運動方向就應該要向呢個方向發展。

國際文宣上，不同膚色既參與者對抗港共，其實標榜既就係自由世界vs.威權。我地被提名諾貝爾和平獎，又被加泰抗爭者/環保抗爭者視為學習對象，成功輸出革命，靠既就係呢個方向呢種文宣。

我地要獲得更多既國際支持，呢個係一個重要既方向！

推

Push

push